係咪全世界得香港咁撚戇鳩收容肺炎陸客再送免費醫療

一陣又話長期病患送撚埋公屋上樓呀 屌你老母臭閪

yes

日本都係

Objective:
> Shut down the airline from HK, if Carrie Lam fails to block the border.
> Given Fact: Japan and Macau found #WuhanSARS patients who are from #HKG Airport => No checking in the departure.

Solomon都有講話禁止中國航班飛美國，不過要請佢留意埋香港：

國際戰線：求國際封鎖香港

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

旺角有藍絲被𠝹頸私了昏迷倒地

係

應該話全香港人都係on9

日本

[事關重大請廣傳]

香港班醫護仲唔罷工只會鼓勵更多支那感染者衝嚟香港，間接促成社區爆發，害死更多人，包括你自己同你屋企人在內

你地係咪想犧牲香港自己全家條命去救呢d準備落地獄嘅人渣？

非本地
即全世界除香港人外
咁係咪即係香港人要俾錢醫
非香港人就唔洗

消息傳出: 林鄭秘密應中央要求，利用香港協助分流處理內地疫情。

一陣又送公屋又請晒成班支那屋企人落黎

Twitter 戰線手足請幫手推

[國際戰線] 請求美國向中共同港共施壓，立即封鎖中港邊境保護美國85000個在港僑民

澳門講完都覺得柒左